#snp100

---

Установка для локальной правки:

- Установить Node.js

- Установить менеджер пакетов npm

- Установить MongoDB

- Клонировать репозиторий 'snp100': 
  
  "git clone https://gitlab.com/impltech/snp100.git"

- Запустить npm i или yarn install в папках "client" и "server"

- Запустить клиент 'snp100' командой "npm start" или "yarn run dev" из папки "client".

- Запустить сервер командой "node server_local" (server_local.js - сервер для локального запуска и отладки, не содержит 
сервера https и запускается на локальном порту 3000.
 Для внесения изменений в сервер необходимо вносить правки в файл server.js. Сервер отвечает за следующие задачи: 
 отправка запросов из чата на почту chat@snp100.com, получение и сохранение котировок валютных пар и выдача этих
  котировок с величиной относительного изменения на клиента (узкая черная полоса под главным экраном). Если в данные 
  элементы вносить правок не требуется, можно не устанавливать локально базу данных MongoDB и не запускать сервер)

- Открыть в браузере http://localhost:3000/

Вся текстовая часть (как элементы интерфейса, так и контент) находятся в файле translation.json в папке "public/lacales/{язык перевода}",
откуда по соответствующим ключам вызывается и соответствующих модулей. Ключи должны быть одинаковыми для всех локализаций.
При отсутствии локализации каких либо ключей, отображается язык по умолчанию (русский).

Текст отвывов не локализируется, соответственно, хранится непосредственно в компоненте (client/src/components/Reviews/Reviews.js)

Координаты офисов и их телефоны: client/src/components/RouteComponents/ForUpperNav/Contacts/offices.js
Список адресов электронной почты: client/src/components/RouteComponents/ForUpperNav/Contacts/emails.js

Для редактирования вкладки Бонусы необходимо будет создать новые ключи в файле translation.json (а также их локализациях) 
и вставвить их в соответствующий файл (client/src/components/RouteComponents/ForUpperNav/Bonus/Bonus.js)
